一聽The Chainsmokers又諗起你

好掛住我哋之前邊傾邊笑，諗你宜家只會覺得我煩

Ok

ok

唔准聽

好啦唔聽

留戀舊事無益啊清 去瞓啦

so baby pull me closer

果時我地因為 we don't talk anymore所以熟左更加係埋一齊，最後分手斷左聯絡，好撚諷刺

我都明

我都係 好懷念以前成日同你周圍去周圍玩有講有笑

somebody i can turn to
somebody i can miss
i want something just like this

老蘭mk主題歌

fighting flames of fire~

係呀依首

中咗

點解會咁

人生無常

chainsmokers忠粉

Take it slow but it’s not typical
He already knows that my love is fire

in the backseat of your rover

say u never let me go